有無人鐘意睇啲七八十年代歐美嘅戲？

有無啲咩好介紹

剛果驚魂

Full Metal Jacket

Ching用開咩睇㗎？

Netflix

Netflix 好鐘意del戲有啲想睇多次都無，唔知係咪要用VPN轉其他地區先有

推薦暴雨驕陽（死亡詩社）

係邊度有得睇 得啲支那網有？

Google Play有得租